鄭若驊:一國兩制吸引國際組織赴港設辦公室

律政司司長鄭若驊發表網誌指出，國際航運公會選擇在香港設立倫敦以外首個海外辦公室，是香港加強推廣高增值海運服務的成果之一，亦印證香港在「一國兩制」下的獨特地位和優勢，吸引國際組織在香港成立辦公室。

鄭若驊表示，面對環球經濟因素影響及周邊地區的激烈競爭，除了固有的「硬件」基礎建設外，香港亦必須充分利用海事法律服務、船舶融資、海事保險等其他「軟件」優勢，並把握國家「一帶一路」和粵港澳大灣區的機遇，才能夠繼續提升香港的地位。

她又說，波羅的海國際航運公會最近把香港列為4個指定仲裁地之一，反映香港在爭議解決中心的地位獲得國際認同，成功躋身世界頂級海事仲裁中心。

伊朗，黎巴嫩，北韓，俄羅斯，寵寵欲動

今日笑話：一國兩制

食緊麵睇呢段嘢爭 d "逐" 親

重想呃邊個啊啲外資走緊啦傻閪
當全世界都盲咗年幾？
你以為9up兩句就會有好轉咩

agree

上面叫佢講乜佢就講乜
奴隸咁款

講完d 組織即刻走去新加坡

哦
原來喺UN嘅分餅仔organ嚟

仲有sor撚ry用ICS search喺搵唔到你囉

勾結外國勢力？國安法拉得

點解一個被人制裁左既罪犯仲夠貼出聲講野?

所謂「國際組織」係支那人滲透晒嘅掛羊頭賣狗肉

波羅的海國際航運公會？遲下會唔會有渤海國際航運公會？

航運?

世界都是中國的
國際包含中國
佢講得無錯

理鳩本港人點樣睇咩，反正國際都唔當係一回事，證明上年嘅抗爭根本就冇撚用

第三世界國家有錢嚟開公司？

藍巴勒海峽航運公會

全世界入黎抽螞蟻

點解唔去深圳？深圳依家係下灣區龍頭喎.

大

狄娜：菠蘿嘅海

97年呀

話自己係ngo之後象徵式收費